Ahoj Pavle, Mám se dobře. (Mám) Studuju češtinu z Pondělí do Pátek. Vyučování začiná v 9: 00 a skončí v 13:00. Pozdějí 13:00 mám volný čas. V pondělí poslouchám rádio v 18:00. V utery v 20:00 divám se na televizi. Ve středu dělám domáci úkol. V ten čtvrtek jdu z Monikou do kína. V pátek mám nákup. Jedu do nějakeho supermaXXXketu. Taky v tu sobotu jedu navýlet eděle sportuju. Hraju tenis. Těším se na tvůj dopis
